大隻，斜咩，細長方形袋係心口/背，狗樣，係咪狗？

90%係狗？

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）

岩岩係觀塘仆街狗拖住條女，一眼就知你係狗
屌你老母呀